連登仔應反問自己為何把握不到17蚊入1548

長揸必勝

25蚊聽依句聽到17蚊

1個月後既今日 大家點睇

我9 蚊望到宜家

洪爺

我9 蚊入左啦

10蚊放左

你都係算吧la 無定力

3個月後既今日你地點睇

我4蚊玩到而家
升到20蚊嘅時候介紹俾啲fd
佢地仲妖股妖股咁叫

妖股

機會又黎喇大家

問下自己點解唔$30蚊以上清哂好過啦柒頭

識野